勸留守者行出理大正門等於靠害？

理大圍城十日，不少議員教師、社會賢達都曾入去，勸留守者行出理大正門，但須知道留守者一行出正門， 十八歲以上的，就會當場被警察拘捕， 極可能不准保釋， 控告暴動， 分分鐘要坐七至十年監！十八 歲以下的， 都要登記身份證， 好可能秋後算帳， 送去男童院女童院被人玩謝。 有網民話，留守者偷走， 就算被捕， 結果都係一樣， 但至少有一線生機。 又有網民話， 蓋世太保通常凌晨三至五時瞌眼瞓（ 網民所言，並不代表本報立場）。其實留守者 一日尚未被警方通緝或拘捕， 都並非罪犯， 應該有行動自由。（香江日報HKBNews）

#standwithHongKong #HKPolyU #PolyU #理大 #freehongkong #fightforfreedom #HKBNews #rioting #暴動